砌機求評

X570 技加 elite 1530 已買 送 500gb ssd pcie 4.0
Msi a750gf 已買

——————————-
以下未買 今日去買

5600x
技加3070 gaming

Ram 諗唔到用邊隻 要求的3600 ddr4

推

Crucial Ballistix

我見好多人用呢隻